cityu business analysis出路

City u Finance vs City u Business Analysis?

畢業即失業

其實BA係讀咩？

熟IT有工開
唔熟IT連PowerPoint 都未識用 唔知你有咩做

想知+1 好似咩都做到又唔係咩專業野

咁計既話讀Computer Science其實仲好啦

似係銀行底層工All Kill

咁要有班人同客溝通 同tech溝通
多數都會搵個人做bridge 個個就係BA
而BA仲要幫公司執好曬d data 亂到仆街

對Acct無興趣 但bba既話好似Acct同Finance出路好D 而家有諗埋Analytics 諗住都會考CPA註冊會計師牌

咁Data Science...um...

呢科教你data mining 我覺得最有用 其實你用到sas 其他大部份tools 都好類似 好易上手

乞食

執data洗DS做咩

BA好搵定programmer好搵

ok。。。

WHY。。。

諗到好似有科Data Science

9up

如果banl 同bom 要揀嘅話揀邊個?
假如淨係計出路

Banl

Banl除咗做銀行back office仲有咩其他出路

cityu ms仔留名學嘢 樓主我哋係咪同學嚟

其實SAS係好用，但因為太貴，出面好少人用，所以難搵工，想做BA的話，識多D人或者提升溝通投巧，想做DS就學定其他program同埋數學